[開工！]支支TVB明日起停播《議事論事》同《頭條》！！

[redl]改播亂太郎卡通片緊要！！！[/red]

改播忍者亂太郎卡通片緊要！！！

跟党同一陣線，今期齊齊奶日先！！！